{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008844",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무드서울"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区オリンピック大路2085-14に位置するソルビッ島1階にはムードソウルライブという名前の店があります。 2階にはムードソウルという名前の店があり、酒類を販売する必須店です。 ただし、2階はノーキッズゾーンとして運営されています。 ムードソウルはホール、バー、窓際で予約できますが、予約した人数と実際に訪問する人数が同じでなければ予約金100%の払い戻しができません。 人数が異なる場合は、訪問人数に対してのみ予約金を払い戻します。 しかし、このような事項を知らず不利益を被る場合、ムードソウルは責任を負いません。 予約はタイプ別に先着順で割り当てられ、別途の座席指定や変更はできません。 ネイバー予約システムの限界で、人数に合った座席が売り切れても予約人数より大きいテーブルが露出する場合がありますが、自動的にキャンセルされます。 毎月10日午後3時には来月予約がオープンし、店内では外部の飲み物や食べ物の飲食ができません。 ただし、ケーキの場合はろうそくと写真撮影が可能です。 お問い合わせはムードソウルのインスタグラムやカカオトークにご連絡いただければ迅速に回答いたします。 なお、もう少し詳しいご案内はキャッチテーブルに記載されておりますので、ご参考ください。 ムードソウルまでの行き方は、高速バスターミナル駅の5番出口からムードシャトルバスを利用したり、高速バスターミナル駅の4番出口から出て740番バスを利用したり、あるいは高速バスターミナル駅の8-1番出口から徒歩20分程度歩いていく方法があります。 ムードソウルで販売されているメニューには、ムードソウルタワー、チョリソータコパスタ、トリュフクリームパスタ、ポルチーニリゾット、ビーフタルタル、ブラタチーズ、カラマリアンドチップス、シトラスオリーブ、ホワイトラグー。明太子パスタ,ガンバス·アル·アヒージョ, 羊カルビ, アロワイヨーステーキ, オリーブアイスクリーム, フォンダンオショコラ, シャルキュトリー&チーズ, ステーキバイツなどがあります。 その他にも様々なメニューがあり、価格はメニューによって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムードソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市瑞草区オリンピック大路2085-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルの1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはムードソウルライブという名前の店があります。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルの2階はどのような店ですか？",
            "answer": "2階にはムードソウルという名前の店があり、酒類を販売する必須店です。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルの2階はどのような制限がありますか？",
            "answer": "2階はノーキッズゾーンとして運営されており、未成年者の入店はできません。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルの予約条件は何ですか？",
            "answer": "予約した人数と実際に訪問する人数が同じでなければ予約金100%の払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約人数と訪問人数が異なる場合、どのような払い戻しになりますか？",
            "answer": "人数が異なる場合は、訪問人数に対してのみ予約金を払い戻します。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルは予約の座席指定や変更はできますか？",
            "answer": "予約はタイプ別に先着順で割り当てられ、別途の座席指定や変更はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数より座席が売り切れた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ネイバー予約システムの限界で、人数に合った座席が売り切れても自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルで外部の飲み物や食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "店内では外部の飲み物や食べ物の飲食はできません。ただし、ケーキの場合はろうそくと写真撮影が可能です。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "高速バスターミナル駅の5番出口からムードシャトルバスを利用したり、高速バスターミナル駅の4番出口から出て740番バスを利用したり、あるいは高速バスターミナル駅の8-1番出口から徒歩20分程度歩いていく方法があります。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルで販売されているメニューはありますか？",
            "answer": "ムードソウルで販売されているメニューには、ムードソウルタワー、チョリソータコパスタ、トリュフクリームパスタ、ポルチーニリゾット、ビーフタルタル、ブラタチーズ、カラマリアンドチップス、シトラスオリーブ、ホワイトラグー、明太子パスタ、ガンバス・アル・アヒージョ、羊カルビ、アロワイヨーステーキ、オリーブアイスクリーム、フォンダンオショコラ、シャルキュトリー&チーズ、ステーキバイツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルでのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はメニューによって異なります。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルへのお問い合わせはどうすればいいですか？",
            "answer": "ムードソウルのインスタグラムやカカオトークにご連絡いただければ迅速に回答いたします。"
        },
        {
            "question": "ムードソウルの詳細なご案内はどこにありますか？",
            "answer": "詳細なご案内はキャッチテーブルに記載されておりますので、ご参考ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 781
    }
}